KNOWLEDGE BASE â€“ FREQUENTLY ASKED QUESTIONS
REGISTRATION & ACTIVATION

Q: How do I register with Leadgid?
A: Hi! ğŸ‘‹ My name is Darina, and Iâ€™m your manager at Leadgid affiliate network. Weâ€™re excited to have you on board and confident that we can achieve great results together!
To better understand your needs, Iâ€™d love to learn more about your CPA experience. Have you worked in CPA before? What traffic sources are you planning to use?

Q: I canâ€™t log into my account
A:

Check your email â€” you should have received a message from Leadgid with login instructions.

Try resetting your password using the â€œForgot Passwordâ€ option.

Clear your browser cache â€” sometimes that helps fix technical issues.
If youâ€™re still having trouble, message me and weâ€™ll sort it out! ğŸ“§

Q: When will my account be activated?
A: Accounts are usually activated within one business day after registration. If itâ€™s been longer, message me and Iâ€™ll check the status for you.

Q: How do I start working with offers?
A: You can apply for offers once your account has been activated.

PAYMENTS & FINANCE

Q: When do you send payments?
A: We process payments once a month, covering the period from the 1st to the 31st.
The minimum withdrawal amount is $50 / â‚¬50.
Funds are sent to the payment method you selected in your account.

Q: Whatâ€™s the minimum withdrawal amount?
A: $50 / â‚¬50.
Minimum amounts for other currencies can be found in your account dashboard.

Q: I didnâ€™t receive my payment
A: Letâ€™s check it out!
Please verify the payment status and your payment details in your dashboard.
If everything looks correct but you still havenâ€™t received the money, send me the details (date and amount), and Iâ€™ll check it in the system ğŸ”

Q: What payment methods are available?
A: We support major payment methods, including bank cards and e-wallets.
You can see the full list of available options in the â€œPaymentsâ€ section of your dashboard.

Q: How do payouts work?
A: Payouts are based on approved conversions. Once theyâ€™re confirmed, an invoice is generated automatically â€” as long as youâ€™ve added your payment method.

Q: When do I get paid for referrals?
A: You receive your referral commission once your referred affiliate withdraws their earnings.

Q: When will I get paid if my conversion was approved between the 1st and 15th of the month?
A:

For Kazakhstan, invoices are generated twice a month.

Some offers (with adjustments) are paid once a month.

For other GEOs, invoices are generated once a month.

OFFERS

Q: What offers do you have?
A: We have a strong lineup of financial offers! ğŸš€
Main verticals include:

Personal loans

Microloans

Debit cards

And many other financial products across 36 countries

We also have exclusive offers with higher payouts.
Which vertical are you most interested in?

Q: What are the payouts?
A: Payouts depend on the offer and GEO. Youâ€™ll find detailed information in your dashboard.

Q: Do you have new offers?
A: Yes! We regularly add new offers. Recently, we launched Creditomax for Spain.
Check your dashboard for updates or message me â€” Iâ€™ll share the latest deals! ğŸ†•

Q: How do I connect an offer?
A:

Go to the offer page in your dashboard.

Click â€œConnect Offer.â€

Send your traffic source to your manager for approval.

GEO-Specific Offers

Kazakhstan:

Loans â€” 1.7% of the loan amount

Brokers â€” 60â€“2500 KZT per target action

Microloans â€” 5,000â€“45,000 KZT per approved application

Philippines:

Microloans â€” $0.80â€“$18 per approved application

Vietnam:

Microloans â€” $0.70â€“$24 per approved application

Sri Lanka:

Microloans â€” $3â€“$14 per approved application

South Africa:

Microloans â€” $0.40â€“$20 per approved application

Colombia:

Microloans â€” â‚¬4â€“â‚¬6.40 per approved application

Brokers â€” â‚¬0.20â€“â‚¬3.20 per target action

Estonia:

Loans â€” 4â€“6% of the loan amount

Microloans â€” â‚¬4â€“â‚¬200 per approved application

Poland:

Microloans â€” 20â€“1500 PLN per approved application

Brokers â€” 5â€“350 PLN per target action

USA:

Brokers â€” 76% of the loan amount (USD) per target action

Finland:

Microfinance â€” â‚¬2â€“â‚¬300 per target action

Romania:

Microfinance â€” â‚¬40â€“â‚¬100 per target action

Brokers â€” â‚¬1â€“â‚¬30 per target action

Latvia:

Microfinance â€” â‚¬1â€“â‚¬200 per target action

Lithuania:

Microfinance â€” â‚¬1.5â€“â‚¬35 per target action

Spain:

Microloans â€” â‚¬3â€“â‚¬75 per approved application

Brokers â€” â‚¬1â€“â‚¬32 per target action

Mexico:

Credit cards â€” â‚¬5â€“â‚¬9 per approved application

Microloans â€” â‚¬4â€“â‚¬26 per approved application

Brokers â€” â‚¬0.50â€“â‚¬40 per target action

Uzbekistan:

Loan mobile app â€” $1.60

Q: Do you have private offers?
A: Yes, we do. Usually, you can access them after running traffic on public offers so we can evaluate your traffic quality.

TRAFFIC

Q: What traffic sources are allowed?
A: We work with high-quality traffic. Allowed sources include:
Google Ads, Facebook / Instagram Ads, TikTok Ads, Telegram, teaser networks, and more.
The key requirement: traffic must be targeted and high quality. ğŸ“ˆ

Q: What traffic is prohibited?
A: Prohibited traffic includes:

Incentivized traffic

Brand bidding

Bots

Spam

Cookie stuffing

Doorways

Misleading ads

Pop-ups, clickunders, or any forced redirects

Restrictions may vary depending on the advertiser.

Q: What are the traffic quality requirements?
A:

Relevance to the offer

Real, interested users (no bots)

No fraud or spam

Transparency about traffic sources and methods

Q: What happens if the advertiser isnâ€™t satisfied with traffic quality?
A: Possible consequences:
-Reduced payout rates
-Longer hold period
-Traffic volume limits
-Termination of cooperation in extreme cases

Q: Can I use contextual ads?
A: Yes, Google Ads and Yandex Direct are allowed. Just follow creative guidelines and avoid prohibited methods. ğŸ¯

Q: Can I run social media ads?
A: Yes â€” VK, Facebook, Instagram, TikTok, and others are allowed. Follow creative rules and avoid restricted approaches.

Q: Low conversion rate â€” what should I do?
A: Letâ€™s analyze it:
-Is your traffic targeted?
-Do your creatives match the offer?
-What time of day are you running traffic?

Q: What are the creative requirements?
A: Creatives must be honest and aligned with the offer.
Prohibited: fake guarantees, misleading claims, unauthorized use of bank logos.
Focus on real customer benefits. 

TECHNICAL QUESTIONS

Q: How do I set up postback?
A: Go to the â€œIntegrationâ€ section in your dashboard â€” youâ€™ll find detailed instructions for different trackers.
Need help with a specific tracker? Message me! ğŸ”§

Q: Iâ€™m having integration issues
A: Technical issues can be tricky. Iâ€™ll connect you with our tech specialist.
Please describe the issue in detail so I can pass it along. 

Q: My tracking link isnâ€™t working
A: Please check:
-Is the link copied correctly?
-Is the offer active?
-Is your account active?

SUPPORT

Q: I need a consultation
A: Of course! ğŸ˜Š
Tell me more â€” do you need help choosing offers, setting up traffic, or something else? The more details you provide, the better I can help.

Q: I want to increase my earnings
A: Great! Here are a few strategies:
-Test multiple offers and find the best converters
-Optimize your traffic sources
-Use exclusive high-payout offers
-Scale winning campaigns
